{
    "title": "Populism and division: Latin America at the ballot box",
    "url": "http://www.bbc.co.uk/news/world-latin-america-43160494",
    "date": "2018-02-25",
    "keywords": [
        "region",
        "corruption",
        "democracy",
        "source",
        "caption",
        "lula",
        "america",
        "brazil",
        "change",
        "election",
        "president",
        "image",
        "year",
        "latin",
        "venezuela",
        "left",
        "round",
        "way",
        "class",
        "peace",
        "deal",
        "division",
        "argentina",
        "era",
        "bolivia",
        "politician",
        "car",
        "countrys",
        "epaimage",
        "october",
        "country",
        "oil",
        "poverty",
        "candidate",
        "costa",
        "april",
        "june",
        "runoff",
        "leader",
        "professor",
        "power",
        "imagesimage",
        "dissatisfaction",
        "rise",
        "colombia",
        "manuel",
        "kind",
        "jair",
        "bolsonaro",
        "mr",
        "l\u00e3\u00b3pez",
        "obrador",
        "populism",
        "ballot",
        "boxpublished25",
        "panelshare",
        "pagecopy",
        "linkabout",
        "sharingimage",
        "afpimage",
        "uruguay",
        "force",
        "withby",
        "katy",
        "watsonbbc",
        "south",
        "correspondentit",
        "chapter",
        "start",
        "century",
        "dawn",
        "longknown",
        "gaping",
        "poster",
        "boys",
        "ch\u00e3vez",
        "da",
        "silva",
        "prison",
        "operation",
        "investigation",
        "history",
        "ch\u00e3vezs",
        "successor",
        "nicol\u00e3s",
        "maduro",
        "ground",
        "moreall",
        "scandalsprofile",
        "food",
        "venezuelawhen",
        "mauricio",
        "macri",
        "peronist",
        "rule",
        "cristina",
        "fern\u00e3ndez",
        "sebasti\u00e3n",
        "pi\u00e3era",
        "end"
    ],
    "category": [
        "news",
        "world-latin-america"
    ]
}