{
    "title": "Nutella 'riots' spread across French supermarkets",
    "url": "http://www.bbc.co.uk/news/world-europe-42826028",
    "date": "2018-01-26",
    "keywords": [
        "twitter",
        "content",
        "post",
        "nutella",
        "bbc",
        "policy",
        "discount",
        "hazelnut",
        "customer",
        "france",
        "world",
        "browser",
        "please",
        "javascript",
        "browserview",
        "twitterthe",
        "sitesskip",
        "contentthis",
        "article",
        "permission",
        "anything",
        "cookie",
        "external",
        "privacy",
        "choose",
        "continue\u00e2accept",
        "continuethe",
        "sitesend",
        "la",
        "d\u00e3p\u00e3\u00aache",
        "spread",
        "supermarketspublished26",
        "panelshare",
        "pagecopy",
        "linkabout",
        "sharingimage",
        "source",
        "imagesimage",
        "caption",
        "enthusiasm",
        "slogan",
        "pot",
        "readsa",
        "chain",
        "bargain",
        "price",
        "\u00e2390",
        "anotherthey",
        "woman",
        "hair",
        "lady",
        "box",
        "head",
        "hand",
        "member",
        "staff",
        "intermarch\u00e3",
        "shop",
        "newspaper",
        "le",
        "usall",
        "stock",
        "eye",
        "report",
        "history",
        "spreadthis",
        "bon\u00e2allow",
        "bon\u00e2similar",
        "riotsthe",
        "hunt",
        "friday",
        "supermarket",
        "toulouse",
        "eachthis",
        "du",
        "kilos",
        "chocolate",
        "year",
        "worldit",
        "ferrero",
        "family",
        "region",
        "italy",
        "hazelnutsthe",
        "firm",
        "violence",
        "intermarch\u00e3you",
        "satisfaction",
        "challengecow",
        "copyright",
        "lawsuitmore",
        "government",
        "june",
        "spreadpublished18"
    ],
    "category": [
        "news",
        "world-europe"
    ]
}