{
    "title": "Mexico City 'milestone' for migrant caravan heading north",
    "url": "http://www.bbc.co.uk/news/world-latin-america-46092995",
    "date": "2018-11-05",
    "keywords": [
        "city",
        "mexico",
        "caravan",
        "migrant",
        "group",
        "source",
        "caption",
        "shelter",
        "border",
        "milestone",
        "capital",
        "trump",
        "guatemala",
        "honduras",
        "family",
        "way",
        "food",
        "mexicos",
        "panelshare",
        "pagecopy",
        "linkabout",
        "sharingimage",
        "afpimage",
        "stadium",
        "citythe",
        "stadiumthey",
        "part",
        "president",
        "immigration",
        "milestoneit",
        "honduran",
        "sula",
        "cityimage",
        "reutersimage",
        "rest",
        "fear",
        "violence",
        "poverty",
        "unemployment",
        "foot",
        "metropolis",
        "place",
        "hand",
        "optionshonduran",
        "jackson",
        "garc\u00e3a",
        "asylum",
        "job",
        "carlos",
        "room",
        "mancilla",
        "sixyearold",
        "son",
        "destination",
        "dream",
        "god",
        "circumstancesmore",
        "waypresident",
        "pressure",
        "invasion",
        "military",
        "image",
        "epaimage",
        "puebla",
        "churchafter",
        "briefly",
        "migrantsin",
        "face",
        "gaswatch",
        "governor",
        "miguel",
        "friday",
        "state",
        "offerin",
        "jes\u00e3\u00bas",
        "mart\u00e3nez",
        "palillo",
        "space",
        "leader",
        "jos\u00e3",
        "ram\u00e3\u00b3n",
        "g\u00e3lvezmany",
        "blanket",
        "nothing",
        "yesterday",
        "alvarado",
        "el",
        "reportedapart",
        "suchiate",
        "river",
        "chiapas",
        "stateit",
        "storywatch",
        "convoy",
        "caravanpublished23",
        "news"
    ],
    "category": [
        "news",
        "world-latin-america"
    ]
}