{
    "title": "Colombia: Missing Farc leader Iv\u00c3\u00a1n M\u00c3\u00a1rquez re-appears on video",
    "url": "http://www.bbc.co.uk/news/world-latin-america-46853989",
    "date": "2019-01-13",
    "keywords": [
        "peace",
        "iv\u00e3n",
        "m\u00e3rquez",
        "farc",
        "twitter",
        "content",
        "agreement",
        "government",
        "drug",
        "post",
        "colombia",
        "leader",
        "source",
        "deal",
        "colombias",
        "commander",
        "group",
        "video",
        "senate",
        "bbc",
        "policy",
        "implementation",
        "conflict",
        "president",
        "duque",
        "videopublished13",
        "panelshare",
        "pagecopy",
        "linkabout",
        "sharingimage",
        "reutersimage",
        "caption",
        "rebel",
        "film",
        "community",
        "accord",
        "farcs",
        "team",
        "cuba",
        "yearsthe",
        "process",
        "santrich",
        "request",
        "trafficking",
        "mr",
        "seat",
        "whereabouts",
        "rosa",
        "luxemburg",
        "conference",
        "berlin",
        "revolutionary",
        "party",
        "force",
        "house",
        "leftwing",
        "mistake",
        "phase",
        "integration",
        "fightersthis",
        "browser",
        "please",
        "javascript",
        "browserview",
        "twitterthe",
        "sitesskip",
        "m\u00e3rquezallow",
        "contentthis",
        "article",
        "permission",
        "anything",
        "cookie",
        "external",
        "privacy",
        "choose",
        "continue\u00e2accept",
        "continuethe",
        "sitesend",
        "m\u00e3rquezbut",
        "name",
        "mar\u00e3n",
        "agreementon",
        "november",
        "havana",
        "security",
        "critic",
        "office",
        "august",
        "manuel",
        "santos",
        "prize",
        "role",
        "end",
        "week",
        "fightimage",
        "reuters1964",
        "wing",
        "party2002",
        "height",
        "army"
    ],
    "category": [
        "news",
        "world-latin-america"
    ]
}