{
    "title": "A really simple guide to the European elections",
    "url": "http://www.bbc.co.uk/news/world-europe-48186027",
    "date": "2019-05-08",
    "keywords": [
        "eu",
        "end",
        "parliament",
        "party",
        "skip",
        "crisis",
        "deal",
        "league",
        "council",
        "uk",
        "agreement",
        "europe",
        "\u00e2",
        "greta",
        "marche",
        "majority",
        "exit",
        "withdrawal",
        "movement",
        "nationalist",
        "immigration",
        "debt",
        "star",
        "election",
        "alternative",
        "la",
        "r\u00e3publique",
        "lrem",
        "country",
        "march",
        "part",
        "\u00e2backstop\u00e2",
        "france",
        "populist",
        "germany",
        "greece",
        "action",
        "climate",
        "change",
        "thunberg",
        "campaign",
        "school",
        "anxiety",
        "euro",
        "matteo",
        "afd",
        "president",
        "bbc",
        "question",
        "guide",
        "electionspublished8",
        "panelshare",
        "pagecopy",
        "linkabout",
        "sharingimage",
        "source",
        "getty",
        "region",
        "home",
        "institution",
        "system",
        "representation",
        "proportion",
        "share",
        "people\u00e2s",
        "epp",
        "centreleft",
        "seatsthe",
        "group",
        "job",
        "member",
        "union",
        "decisionmaking",
        "body",
        "law",
        "population",
        "work",
        "commission",
        "june",
        "november",
        "way",
        "ireland",
        "border",
        "ground",
        "time",
        "integration",
        "power",
        "rally",
        "front",
        "italy",
        "brexit",
        "overlap",
        "people\u00e2",
        "mass",
        "anger",
        "elitist",
        "role",
        "environment",
        "energy",
        "workers\u00e2"
    ],
    "category": [
        "news",
        "world-europe"
    ]
}