{
    "title": "Do Boris Johnson's tax and spending plans add up?",
    "url": "http://www.bbc.co.uk/news/uk-politics-49097133",
    "date": "2019-08-14",
    "keywords": [
        "tax",
        "johnson",
        "cost",
        "government",
        "plan",
        "money",
        "prison",
        "rate",
        "mr",
        "police",
        "brexit",
        "johnsonthe",
        "funding",
        "income",
        "corporation",
        "year",
        "spending",
        "campaign",
        "training",
        "broadband",
        "pupil",
        "point",
        "insurance",
        "theresa",
        "england",
        "link",
        "force",
        "programme",
        "mid2020s",
        "leadership",
        "someone",
        "revenue",
        "reality",
        "minister",
        "uk",
        "treasury",
        "cash",
        "injection",
        "return",
        "amount",
        "barnett",
        "formula",
        "pay",
        "end",
        "building",
        "secretary",
        "sutton",
        "education",
        "policy",
        "detail",
        "work",
        "\u00e2266bn",
        "headroom",
        "term",
        "time",
        "country",
        "panelshare",
        "pagecopy",
        "linkabout",
        "sharingimage",
        "source",
        "getty",
        "imagesby",
        "check",
        "teambbc",
        "newsboris",
        "series",
        "costnodeal",
        "preparationsthe",
        "week",
        "border",
        "awareness",
        "outcomethe",
        "deal",
        "top",
        "dealin",
        "\u00e263bn",
        "promise",
        "equipmentboris",
        "equipment",
        "nuffield",
        "trust",
        "\u00e21bn",
        "pot",
        "nhs",
        "announcement",
        "\u00e2850m",
        "adult",
        "health",
        "inpatient",
        "unit",
        "manchester",
        "hospital",
        "capital",
        "\u00e2185bn",
        "\u00e2180m",
        "scotland",
        "\u00e2110m",
        "\u00e260m",
        "ireland"
    ],
    "category": [
        "news",
        "uk-politics"
    ]
}