{
    "title": "Sebastian Kurz, Austrian chancellor, ousted by MPs after video row",
    "url": "http://www.bbc.co.uk/news/world-europe-48422732",
    "date": "2019-05-28",
    "keywords": [
        "kurz",
        "video",
        "fp\u00e3",
        "strache",
        "mr",
        "chancellor",
        "party",
        "caption",
        "kurzs",
        "office",
        "scandal",
        "government",
        "vicechancellor",
        "footage",
        "ibizagate",
        "parliament",
        "farright",
        "noconfidence",
        "van",
        "der",
        "leader",
        "honeytrap",
        "protest",
        "confidence",
        "source",
        "vote",
        "face",
        "sting",
        "election",
        "lawyer",
        "niece",
        "newspaper",
        "fp\u00e3s",
        "activist",
        "rowpublished28",
        "panelshare",
        "pagecopy",
        "play",
        "javascript",
        "browsermedia",
        "collapse",
        "coalitionaustrias",
        "sessionhis",
        "coalition",
        "freedom",
        "opposition",
        "monday",
        "motionthe",
        "coalitionon",
        "president",
        "hartwig",
        "l\u00e3gerpresident",
        "alexander",
        "constitution",
        "period",
        "l\u00e3ger",
        "member",
        "centreright",
        "\u00e3vp",
        "countrys",
        "finance",
        "ministerhe",
        "holder",
        "stingmystery",
        "hitmr",
        "history",
        "votewhen",
        "state",
        "leaderwhat",
        "parliamentopposition",
        "governmentwhile",
        "sp\u00e3",
        "control",
        "house",
        "majority",
        "jetzt",
        "bid",
        "instabilityimage",
        "reutersimage",
        "himmr",
        "surprise",
        "showing",
        "union",
        "record",
        "himspeaking",
        "stability",
        "blame",
        "fall",
        "coalitionthe",
        "place",
        "europeeurope",
        "nationalism",
        "countrybycountry",
        "island",
        "recordedit",
        "july",
        "perform",
        "welllast",
        "week",
        "vienna"
    ],
    "category": [
        "news",
        "world-europe"
    ]
}