{
    "title": "George Floyd death: TV, radio and music industries mark 'Blackout Tuesday'",
    "url": "http://www.bbc.co.uk/news/entertainment-arts-52889419",
    "date": "2020-06-02",
    "keywords": [
        "twitter",
        "music",
        "content",
        "radio",
        "industry",
        "george",
        "bbc",
        "post",
        "june",
        "policy",
        "action",
        "death",
        "floyd",
        "caption",
        "javascript",
        "day",
        "show",
        "blackout",
        "community",
        "record",
        "work",
        "racism",
        "browser",
        "please",
        "browserview",
        "twitterthe",
        "sitesskip",
        "contentthis",
        "article",
        "permission",
        "anything",
        "cookie",
        "external",
        "privacy",
        "choose",
        "continue\u00e2accept",
        "continuethe",
        "sitesend",
        "week",
        "apple",
        "initiative",
        "video",
        "tv",
        "floyds",
        "tuesday",
        "police",
        "length",
        "time",
        "mr",
        "antiracism",
        "speech",
        "way",
        "reflection",
        "son",
        "mike",
        "jc",
        "label",
        "tuesdaypublished2",
        "panelshare",
        "pagecopy",
        "linkabout",
        "sharingimage",
        "conversation",
        "deathby",
        "mark",
        "savagebbc",
        "reporterradio",
        "custodybbc",
        "series",
        "support",
        "song",
        "pride",
        "identitymany",
        "silent",
        "officer",
        "knelt",
        "gesture",
        "vh1",
        "output",
        "hour",
        "amfo",
        "magic",
        "absolute",
        "kind",
        "daytime",
        "morning",
        "briefly",
        "screen",
        "presenter",
        "alison",
        "hammond",
        "pit",
        "stomachfirstly",
        "mother",
        "boy",
        "image",
        "father",
        "situationthis",
        "\u00f0\u00b3\u00ef\u00e2\u00f0apple",
        "edition"
    ],
    "category": [
        "news",
        "entertainment-arts"
    ]
}