{
    "title": "Miche\u00c3\u00a1l Martin becomes new Irish PM after historic coalition deal",
    "url": "http://www.bbc.co.uk/news/world-europe-53201346",
    "date": "2020-06-27",
    "keywords": [
        "martin",
        "fianna",
        "party",
        "taoiseach",
        "leader",
        "caption",
        "gael",
        "source",
        "minister",
        "coalition",
        "nomination",
        "miche\u00e3l",
        "f\u00e3il",
        "mr",
        "f\u00e3in",
        "mediaimage",
        "d\u00e3il",
        "convention",
        "gaelminister",
        "f\u00e3ilminister",
        "pa",
        "house",
        "centre",
        "election",
        "varadkar",
        "sinn",
        "parliament",
        "time",
        "cabinet",
        "health",
        "government",
        "vote",
        "majority",
        "leo",
        "education",
        "seanad",
        "pm",
        "june",
        "meeting",
        "fine",
        "partymr",
        "recovery",
        "coronavirus",
        "history",
        "country",
        "epaimage",
        "dublin",
        "distancing",
        "role",
        "image",
        "deputy",
        "twitter",
        "ryan",
        "simon",
        "housing",
        "harris",
        "video",
        "power",
        "lou",
        "mcdonald",
        "dealpublished27",
        "panelshare",
        "pagecopy",
        "linkabout",
        "sharingimage",
        "fight",
        "covid19",
        "cork",
        "native",
        "dublinhe",
        "honours",
        "anyone",
        "focus",
        "initiative",
        "monthit",
        "war",
        "leaderimage",
        "member",
        "part",
        "world",
        "workplace",
        "smoking",
        "ban",
        "public",
        "profile",
        "martinmr",
        "place",
        "home",
        "leinster",
        "rulesimage",
        "tds",
        "favour",
        "trip",
        "residence",
        "uachtar\u00e3in",
        "seal",
        "partiesfine",
        "t\u00e3naiste",
        "enterprise",
        "trade"
    ],
    "category": [
        "news",
        "world-europe"
    ]
}