{
    "title": "Climate change: Sacked climate chief 'may sue government'",
    "url": "http://www.bbc.co.uk/news/science-environment-51357200",
    "date": "2020-02-03",
    "keywords": [
        "climate",
        "meeting",
        "conference",
        "change",
        "government",
        "source",
        "glasgow",
        "president",
        "minister",
        "cabinet",
        "caption",
        "oneill",
        "roger",
        "summit",
        "process",
        "cop26",
        "paris",
        "uk",
        "world",
        "service",
        "year",
        "place",
        "issue",
        "progress",
        "cop",
        "deal",
        "o\u00e2neill",
        "johnson",
        "departure",
        "chief",
        "governmentpublished3",
        "panelshare",
        "pagecopy",
        "linkabout",
        "sharingimage",
        "imagesimage",
        "claire",
        "role",
        "cop26by",
        "harrabinbbc",
        "environment",
        "head",
        "year\u00e2s",
        "bbc",
        "exminister",
        "street",
        "chair",
        "ministerbut",
        "disarraythe",
        "fasterthis",
        "mountain",
        "spokesperson",
        "success",
        "shot",
        "dealbbc",
        "discovery",
        "planetvenue",
        "switchbut",
        "security",
        "higheri\u00e2m",
        "cost",
        "budget",
        "nicola",
        "sturgeon",
        "secimage",
        "campus",
        "armadillo",
        "sse",
        "changecop",
        "question",
        "convention",
        "unfccc",
        "treaty",
        "force",
        "march",
        "berlin",
        "germany",
        "november",
        "term",
        "madrid",
        "raft",
        "venue",
        "plannedmrs",
        "view",
        "delivery",
        "effort",
        "task",
        "challenge",
        "secretary",
        "moveone",
        "anything",
        "hasnt",
        "clue",
        "committee",
        "\u00e2",
        "meeting\u00e2i\u00e2m",
        "occasion",
        "didn\u00e2t",
        "discuss",
        "policy"
    ],
    "category": [
        "news",
        "science-environment"
    ]
}