{
    "title": "Inditex: Zara founder\u00e2\u0080\u0099s daughter becomes fashion giant's chair",
    "url": "http://www.bbc.co.uk/news/business-59474142",
    "date": "2021-11-30",
    "keywords": [
        "inditex",
        "ortega",
        "zara",
        "fashion",
        "company",
        "chairman",
        "executive",
        "street",
        "firm",
        "oscar",
        "experience",
        "source",
        "isla",
        "brand",
        "ms",
        "zarainditex",
        "mr",
        "p\u00e3rez",
        "floor",
        "chairwoman",
        "lot",
        "time",
        "succession",
        "\u00e3scar",
        "garc\u00e3a",
        "founder",
        "man",
        "appointment",
        "group",
        "owner",
        "carlos",
        "crespo",
        "founder\u00e2s",
        "daughter",
        "panelshare",
        "pagecopy",
        "linkabout",
        "sharingimage",
        "getty",
        "giant",
        "massimo",
        "dutti",
        "chairwomanmarta",
        "pablo",
        "assistant",
        "life",
        "childhood",
        "trust",
        "image",
        "launch",
        "srpls",
        "charlotte",
        "gainsbourg",
        "exwife",
        "rosalia",
        "galicia",
        "spain",
        "worth",
        "stradivariusm",
        "world",
        "globallymost",
        "clothing",
        "headquarters",
        "morocco",
        "turkey",
        "reaction",
        "trendsanalysisby",
        "vivienne",
        "nunis",
        "bbc",
        "business",
        "reportermarta",
        "shop",
        "job",
        "companys",
        "behemoth",
        "market",
        "value",
        "person",
        "jobshe",
        "therebut",
        "version",
        "hit",
        "series",
        "family",
        "preference",
        "teamindeed",
        "news",
        "number",
        "spot",
        "reputation",
        "style",
        "chain",
        "week",
        "city",
        "bordeaux",
        "store",
        "space",
        "label",
        "labour"
    ],
    "category": [
        "news",
        "business"
    ]
}