{
    "title": "Farc: Colombian rebel commander 'El Paisa' killed in Venezuela",
    "url": "http://www.bbc.co.uk/news/world-latin-america-59543742",
    "date": "2021-12-06",
    "keywords": [
        "group",
        "farc",
        "rebel",
        "commander",
        "death",
        "army",
        "government",
        "attack",
        "el",
        "paisa",
        "caption",
        "segunda",
        "formation",
        "leader",
        "president",
        "duque",
        "ceasefire",
        "video",
        "peace",
        "year",
        "december",
        "panelshare",
        "pagecopy",
        "linkabout",
        "sharingimage",
        "source",
        "imagesimage",
        "ambush",
        "sunday",
        "hern\u00e3n",
        "dar\u00e3o",
        "vel\u00e3squez",
        "apure",
        "statehis",
        "knowledge",
        "tiempo",
        "newspaper",
        "body",
        "spokesperson",
        "iv\u00e3n",
        "news",
        "agency",
        "office",
        "information",
        "war",
        "farcs",
        "severity",
        "car",
        "bombing",
        "club",
        "capital",
        "bogot\u00e3",
        "play",
        "javascript",
        "browsermedia",
        "victim",
        "speaks",
        "experienceshe",
        "role",
        "police",
        "base",
        "security",
        "part",
        "exchange",
        "release",
        "groupel",
        "paisas",
        "reputation",
        "havana",
        "sign",
        "armsbut",
        "truce",
        "m\u00e3rquez",
        "jes\u00e3\u00bas",
        "santrich",
        "marquetalia",
        "loss",
        "figure",
        "process",
        "shootout",
        "venezuela",
        "dissident",
        "party",
        "colombias",
        "congress",
        "violence",
        "colombia",
        "forcesthe",
        "venezuelan",
        "helicopter",
        "june",
        "state",
        "breakaway",
        "november"
    ],
    "category": [
        "news",
        "world-latin-america"
    ]
}