{
    "title": "Michelle O'Neill attends Dublin Somme commemoration",
    "url": "http://www.bbc.co.uk/news/uk-northern-ireland-57787718",
    "date": "2021-07-10",
    "keywords": [
        "minister",
        "twitter",
        "content",
        "oneill",
        "michelle",
        "somme",
        "war",
        "dublin",
        "battle",
        "post",
        "commemoration",
        "day",
        "july",
        "paul",
        "givan",
        "deputy",
        "event",
        "time",
        "ms",
        "legion",
        "ireland",
        "bbc",
        "policy",
        "commemorationpublished10",
        "panelshare",
        "pagecopy",
        "linkabout",
        "oneimage",
        "source",
        "rt\u00e3image",
        "caption",
        "sommeit",
        "sinn",
        "vicepresident",
        "place",
        "memorial",
        "islandbridgeit",
        "irelandthe",
        "dup",
        "privilege",
        "wreath",
        "behalf",
        "honour",
        "freedomms",
        "loss",
        "felt",
        "hope",
        "attendance",
        "commitment",
        "equality",
        "parity",
        "esteem",
        "island",
        "browser",
        "please",
        "javascript",
        "browserview",
        "twitterthe",
        "sitesskip",
        "contentthis",
        "article",
        "permission",
        "anything",
        "cookie",
        "external",
        "privacy",
        "choose",
        "continue\u00e2accept",
        "continuethe",
        "sitesend",
        "executivesinn",
        "stormont",
        "speaker",
        "mitchel",
        "mclaughlin",
        "f\u00e3in",
        "mayor",
        "cr\u00e3ona",
        "n\u00e3",
        "dh\u00e3laighit",
        "service",
        "part",
        "legionshe",
        "museum",
        "sunday",
        "taoiseach",
        "historyon",
        "army",
        "division",
        "ulster",
        "onebattle"
    ],
    "category": [
        "news",
        "uk-northern-ireland"
    ]
}