{
    "title": "France elections: Political uncertainty as Macron party slumps",
    "url": "http://www.bbc.co.uk/news/world-europe-61863170",
    "date": "2022-06-20",
    "keywords": [
        "government",
        "minister",
        "majority",
        "macron",
        "opposition",
        "alliance",
        "france",
        "party",
        "june",
        "jeanluc",
        "m\u00e3lenchon",
        "vote",
        "confidence",
        "elisabeth",
        "le",
        "country",
        "president",
        "support",
        "cost",
        "poll",
        "mr",
        "uncertainty",
        "slumpspublished20",
        "panelshare",
        "pagecopy",
        "linkabout",
        "source",
        "reutersimage",
        "caption",
        "leader",
        "borneby",
        "paul",
        "kirbyin",
        "paralysis",
        "assemblyprime",
        "borne",
        "situation",
        "emmanuel",
        "team",
        "groupsand",
        "threatthe",
        "force",
        "election",
        "setback",
        "slap",
        "face",
        "aim",
        "coalition",
        "casebycase",
        "basiswe",
        "assembly",
        "charge",
        "spokeswoman",
        "gr\u00e3goire",
        "hand",
        "forwardminority",
        "rarity",
        "fran\u00e3ois",
        "mitterrand",
        "ruling",
        "shy",
        "left",
        "rightmr",
        "v\u00e3ran",
        "living",
        "imagine",
        "spending",
        "power",
        "lawpresident",
        "series",
        "food",
        "reform",
        "retirement",
        "age",
        "electorateanalysis",
        "service",
        "stanislas",
        "guerini",
        "mainstream",
        "right",
        "anyone",
        "interest",
        "aliot",
        "rally",
        "cut",
        "tax",
        "vat",
        "effort",
        "response",
        "chairman",
        "jacob",
        "weve",
        "mp",
        "aur\u00e3lien",
        "pradi\u00e3",
        "vision",
        "society",
        "sort",
        "jeanfran\u00e3ois",
        "cop\u00e3"
    ],
    "category": [
        "news",
        "world-europe"
    ]
}